南韓新增297人確診 教會群組感染加速蔓延

南韓過去一日新增297宗新型肺炎確診病例，其中社區感染個案有283宗，主要集中在首都圈，累計確診病例16058宗，死亡病例維持在306宗。

全文:

神在哪?不是說好會保護我們的嗎?

神:係考驗,抑或係懲罰,你估下?

傻仔先仲信神

信神只係口號
人地用social circle紓壓,溝純品女女同擴大人脈
如果係香港,仲可以找生意,幫助仔女入教會名校

主能夠，主能夠，主祂能夠

班友之前仲去抗議限聚，而家就中晒招

南韓係咪好多邪教

宗教自由

韓國8月頭開放返畀湖北嘅人入境 唔知關唔關事呢